藍屍打中國疫苗挑戰 ^o^

中國製疫苗成$700一支，貴其他疫苗幾倍㗎。藍絲一定要沖去打

邊個唔打邊個就係暴徒 唔愛黨愛國